大家好，我係連登潮流教主

有問題即管問

( Show Blocked User - 連登潮流教主 )

Block你老母呀毒撚

連登仔都係毒撚唔識著衫 ？

死毒撚

想問151 62kg短髮女冬天點著好

死MK

上身牛仔褸配鮮色 eg 粉紅 衛衣
下身隨便 個人建議黑色窄身長褲
保證係仔見到你都扯旗

我腿短肥都著窄身

咁你又無講你腿短肥

咁唔通叫你著短褲自暴其短咩 著條窄身啲令你隻腳俾人睇長啲瘦啲
已經唔想畫公仔畫出腸

靚仔應該點著？

靚仔著乜都好睇

想多喲layer可以點著？香港天氣太熱 成日著一件褸就出哂汗 玩唔到layer

天氣問題 無得救

補多句 有時改變下自己STYLE都係好事黎

著量啲衫有咁薄得咁薄

金鐘毒撚咁既樣可以點救

揀返啲岩自己嘅衫 圖入面個個都好無style

是咁的,我170,想買條修身,褲腳唔會摺埋一舊既jogger,budget五舊,有咩推薦

Publish

LAKH
利申: 非打手 真心覺得好著